就算明日香港人死哂 樓價還是會升的

什麼股市大跌都不要緊 香港樓就是我國人民的炒賣房

連登巴打話今次跌硬

連燈仔有邊次準